連登笠水撚散水撚成功瓦解市民上街

去邊撚到都送頭, 邊區都危險, 見到幾隻警犬就叫人轉場

大埔大伏, 機場中計, 黃大仙有鬼, 北角送頭

贏左又點？

如果佢地去, 我地就會係咩咩咩等, 佢地敢黎？ 我地自然打撚死佢 (心諗你地真係敢衝既仲洗等人黎搵上門)

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行